女人好恐怖(有圖)

𠵱條女好仆街
各位巴打可以用tg搵佢
@pooooooo00

好心你都借下刀扮下嘢啦
溝唔到人擺人上嚟

你淨係講好仆街，好恐怖
又唔講發生咩事 我好難信你喎

呢個真恐怖
上次chur住要 差啲頂唔順

毒撚仲恐怖

More

駁唔到

真係好恐怖

靚女見字請pm我，想同你做朋友

本身今日約好咗今日去食飯今日無喇喇block 我乜都冇講之前又話好中意又點有又成本身我見到tg 冇咗last seen 我都冇理我以為佢熄咗之後啲fd話佢block 咗我我先知
你可以話我on9亂識人死狗公但我自問我對佢當佢朋友佢咁對我我好sad

想唔出可以講但唔好約咗人又block 今日我生日

做乜鳩 私人野放上黎

你都係摺埋係屋企啦

Match?

你又啱

男人老狗做到咁 你好撚肉酸啊

咁就要擺人上黎？

毒撚真恐怖

我認我垃圾
係我唔明啫

Chat Cap圖都冇張，點信你

1999

我FF太多

係咪自己放自己呀

冇囉

連加密都無
好心就扮好啲啦

中文得1

幾正 送比我

加唔加密有乜所謂

Sorry 唔係話唔俾你集氣批鬥人
但你個原因 會唔會小氣左少少

等睇樓主反被起底

去咗mk等覺得自己好on9

哇屌 早排先有絲打返工撞到毒撚
咁快有毒撚VER.

我做錯乜最錯都係自己太單純太on9

小家毒撚好恐怖

生日俾人放飛機係慘
但係咁就擺人上黎
小氣到
我係佢都block左你

btw生日快樂

屌毒撚真係痴撚線

我小氣

關我撚事

郁啲就放人上嚟 當依度係咩

從

本身今日約好咗今日去食飯，今日無喇喇block 我，乜都冇講。之前又話好中意又點又成，本身我見到tg冇咗last seen，我都冇理，我以為佢熄咗。之後啲fd話佢block 咗我，我先知！
你可以話我on9、亂識人、死狗公，但我自問我對佢當佢朋友，佢咁對我我好sad～

你正垃圾，睇你打呢段野，已經知你係唔顧人感受既on9自私仔，你只係心裡面一味想抒發自己既情緒，就打哂成篇野，冇諗過人地睇唔睇得明！

lm

有自信既毒撚真係好撚恐怖

多謝翻譯
毒撚樓主佢講乜春我都唔撚明

Ptgf？

between
小家毒撚好恐怖

唉豬呢

多謝你地

更正標題：

自信毒撚好恐怖(有圖)

傾唔掂價錢？

可以

佢假相架
之前玩app踢爆左佢
即刻block左我
一search佢tg 見到自己block左佢 就記得

Block 人冇原因
可能佢純屬想玩尻你

其實我明白樓主係慘
本身諗住都得米但係咁樣食左個檸檬

錄音肥西

冇諗過

好似係av女優黎

其實生日咁樣真係好慘
幾靚女都好真係幫唔落條女

講真
人地咁既身材樣貌洗撚要你咩
你自問襯唔襯得起人

講埋D咩（你都要早D訓)，人地係你條女咩
狗公上身啦

佢block左你唔應你，仲出旺角等佢，你都幾on9
不過佢係衰既，block鳩你，反轉豬肚就係屎

搵咗佢 人地話張相唔係佢嚟

屌你一入嚟就聞到陣毒撚既臭垃圾味

九成九係交配台d 性愛交配tg😂😂😂

就算佢真係玩鳩你，個處理方式都唔係放上連登

樓主更恐怖

樓豬小器又on9

閱

條女本身係fd黎？
定見都未見過

條女最後仲話聽日見
但放飛機仲要BLOCK人好仆街喎.....

等睇又係連登小學雞釣狗公系列

已bam傻仔樓主

分明你恐怖D啦ON99
人地唔撚想同你食飯請你食檸檬
你就要放人上黎公審
你係咪有精神病阿死毒撚
真係好撚嘔心
條女果然無BLOCK錯你呢條廢人

希望條女爆鳩樓主D相上黎,等佢試下係咩滋味

做乜鳩？

樓主其實好慘
生日比人放飛機
做咩生日約個唔熟ge人咁傻豬
就算係想溝都唔係咁玩

生日快樂

而家d毒撚好恐怖

溝女唔成就話人好恐怖

樓主咩樣？介唔介意po出黎？
話俾大家知你絕對唔係毒撚，係連登班on9先入為主。

慘慘

超似

條女幾靚

屌你,標點麵唔撚用
返小學學用標點

毒唔毒關樣撚事咩
你就真係ON99啦

好撚柒呀樓主

照下自己個樣先啦死狗公

等睇樓主畀人反起底

男人老狗唔好咁肉酸啦

做男人做到你咁，又小器又軟弱，下世做返女人唔該

無人more條女

樓主我明
不過唔好放上連登
條女咁靚連登仔唔會幫你
相反係樣衰就會屌佢臭雞

推到事主出嚟反起底樓主

收皮啦，淨係識講晦氣說話，毒撚真係好恐怖，乜柒都人地錯晒

屌抵樓主呢啲小家種溝唔到女

利伸真心咗

對腳幾正 好想奶

又真係有D慘既 不過擺人上黎真係過份左

樓主同條女點識
會唔會樓主成隻狗公諗住去溝人
溝唔到就放人上嚟
小學雞

生日快樂呀毒撚